如果盧偉聰幫你含撚，有無手足肯原諒警隊？

不了
唔明白醫院條友點會有啲咁既僻好

你太代入喇
人地叫佢幫自己班兄弟含啫

消防都係玩忌廉塞屎眼啫，警犬竟然玩互含呢味野，難怪搞到成隊警犬變變態態，咩犯法野都做齊

我幫佢含得唔得

含下啫 唔犯法既
唔好學埋警隊咁 要分清是非黑白